真係唔好再取笑鄭秀文/馬國明

癡Q線
隔兩三個post就見到班連燈仔拎鄭秀文同條校婆比較
真係完全諗唔明點解可以咁冇同情心
作為一個抑鬱症患者，睇到呢啲比較，真係會想自殺
真係討論還討論，唔好係傷口灑鹽
做一個高質嘅連登仔
如果秀文做咩傻事，個心都過意唔去
雖然你地唔係始作俑者
但你哋有份助長呢件事
俾啲同情心plx

完全唔明點解要取笑受害者
佢地做錯左d咩？
抽水係咪要咁，真係好好笑咩？

係囉，見到隔離，仲要有啲人話體諒老鼠，真係痴撚線

仲要話老鼠偷食人之常情
係男人都唔會忍到
好心諗清楚先講啦
你老豆偷食，係咪又要話人之常情
然後又要笑9自己老母呀
係咪覺得講男人偷食好平常既言論好威豬姐
證明自己認同偷食係真男人？

兒登係咁關事ga 都屌哂